有冇玩開/有興趣short股票既巴打

為股災而準備

25500會開始

巴打有冇心水，定沽指數

玩命

留名

何解

以為你講short put short call

叻仔

?